[點都唔割] 搞機場係我地行得最靚嘅一步

香港機場有幾重要唔再多講，
癱瘓機場運作對香港經濟嘅打擊係難以估計。
而香港政府最睇重嘅係咩？就係經濟。
只要能夠堅持，唔洗太耐，
一個星期連續取消所有航班，哪怕每日只係幾粒鐘，
香港政府都一定唔會坐視不理。

到時港共得兩個做法：
1. 係機場用武力清場
2. 跪低讓步

前者佢真係做得出就係焦土。
係香港國際機場放催淚彈/開槍/速龍大搜捕，
大家估下會唔會有無辜遊客受到波及？
一定有，而受影響旅客數量肯定唔少。
用下腦都知香港國際機場無可能有一秒係冇旅客/少旅客。
各國領事館金睛火眼望住機場局勢，
一有咩事，政府唔需要負責交代？
其他國家仲會唔會放自己人民去一個風腥血雨嘅機場？
去到呢刻香港經濟基本上已經玩完。
到時就算政府依然唔讓步 ，但大家已經攬炒。

所以，
搞香港機場係得兩個結果，
攬炒一鍋熟 同 政府跪低讓步。

呢個就係要搞機場嘅原因，明未？

If we burn, you burn with us.

最後想講，扔核彈都唔割。

推

今日有不足，都係因為我地冇綱領，冇方針係我地少人要點，呢個係我地集體問題，說好的塞爆結果冇人。

解決問題係一齊解決。
唔係搵人出黎鬧。

冇入黎就等於你冇contribute過。
指手劃腳不如你親自現場提出！

依家就入黎，唔好委屈左手足兄弟！

班藍絲核爆都唔割，我地跌個銀仔就大呼小叫，係咪傻撚左？

push

Push

大家同一條船 扔核彈都唔割

今日真係叫人少咩?
叫果班一路坐係 Arrival Hall 既果班手足，上去 Departure Hall度支援啦。成件事就唔會好似而家咁唔湯唔水

要對付林鄭，要草船借箭，要借狗火力打大佬
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

算尻數啦你

真相就係香港人會覺得咁樣好肉酸

同埋點解要阻人番屋企？

比你係旅客都會係屌尻班細路，唔好咁天真以為佢地真係撐大家

其實有去現場就知唔少
唔知出面班人係咪存心分化

612
721
811

內地文宣 正式啟動

認同嘅人幫手推

不割席

聽日繼續

同意

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
佢上唔到機而班機無取消

你和平集會 人多塞路
機場自然會cancel 班機
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
唔夠人塞就做文宣唔洗急

手足入緊黎啦

pushhh 721 811

係啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰

機場要人呀

推呀

agger

大家檢討嘅時候
請保持良好語氣

特別如果你只係冷氣軍師

利申：冷氣軍師

做野唔該著返黑衫

無錯

借post:

[ 談社運正當性 ] 塞鐵阻人返工可以係因為依個香港佢地有份；亦解釋到點解唔好塞離境旅客~

拿我唔係講策略/效果既問題。

無疑塞鐵/罷工會惹人反感，唔應該日日做。

但亦無可否認既，就係依類不合作運動係有佢既道德正當性係入面，因為返工既人多數都係香港社會既一份子，而佢地係有責任去維護香港人既人權自由；所以你阻佢，就算對社運進程無好處都好，你都係出師有名。

相對地，離境旅客有好多都唔係香港既持份者，基本上佢地係無任何責任為我地既人權自由付出任何代價；最簡單既理解方法，就係我相信你自己都唔會認為自己對其他國家既人權自由有絕對既責任，反之亦然。

所以，離境旅客係搞不得。

但，我地有權去機場、有權係唔阻其他旅客既情況下坐地下，所以靠人多去令機場function唔到，責任就唔係我地度，剛剛星期一既塞爆機場亦係絕對無問題。

你地估接機就真係和理非咁簡單咩......係有藉口掩飾勇武佔離境啊！保護緊你地啊
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但而家人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！

有人話，反正我地點都會有位比人入。
咁我地做唔做係一回事，佢地入唔入係另一回事，而且
你想俾人入兩個位定一個位啊？
俾人直接入定間接入啊？

有人話有鬼帶風向叫人主動阻旅客，但我堅信有勇武自己人真心想用呢個最直接既方法癱瘓！只係大家對「如何癱瘓」冇一個共識！所以我不割蓆！多謝你地今日出左黎！希望大家都討論下點做係最好！

非割蓆！係賽後檢討！！！
記住三步曲！和理非》死線〉勇武
和理非同勇武係互補不足相輔相成架！！缺一不可！！現階段我理解係和理非

當務之急係搞道歉活動，好似佔稅局咁，打慘情牌！

BTW 要深思下聽日係咪繼續

大家識得叫停塞鐵

點解今次唔識分?

唔好腦充血 水能載舟 亦能覆舟

大家淨係見到眼前既野 覺得尋日好成功

問題係連塞兩日 骨牌效應無錯係好大 但對香港今次運動既反作用一定同樣大

其實全世界各地仲有一班 原本要黎香港 但黎唔到既旅客同商務人士 呢個係目前既思考盲點

三思

其實呢刻做乜都有負面影響
我地唔係要比負面影響制肘住自己 然後乜都唔做
所以我地要做嘅係幫手足補救
例如一齊出機場向旅客道歉解釋 做文宣
希望佢地理解 體諒
呢啲先係真正嘅 不分化不割蓆
真正嘅坐埋同一條船
而唔係上連登做冷氣軍師 屌柒自己友玩分化

人係唔少，但唔認同阻旅客既手足更多呢。

Agree

>>遊客，番唔到家鄉，無分政府定示威，成個香港一齊屌，

>>佢萬一去求救，各國屌中國同香港政府無能

>>政府用錯方法驅散（基本上一定），各國譴責中國同香港政府，攬炒

>>咁計，癱機場回報率高

係
你睇下佢驚撚到要做戲扮喊打溫情牌

大負面vs小負面
Cost benefit 計番
我認同不割蓆不分化
大家快啲出埋黎啦

721 811

講得岩，冇講定人少點做 人多點做先會咁大分歧
減少鬧 多勸解
不分化 不割蓆

721 811
我會去818遊行